本地郵遞寄失／唔夠郵費既信會點處理？

普通本地信明明有寫回郵地址
唔知係唔夠郵費定點 對方話收唔到

有無郵政巴打

銷毀

唔撚是掛

寄件人應在郵件上填寫回郵地址。普通郵件不設追查服務，沒有回郵地址而又未能成功派遞之郵件將按既定程序銷毀。

郵政局網頁寫

退返俾寄件者 不過通常都要2星期左右先退到

就算你夠錢啱地址都冇用，一樣有機會＂銷毀＂你張信，睇下郵件中心果幾位大佬咩心情，倒過量信入機搞到Ｄ信爛晒你都係冇